[2-1-2018］股市直擊+波神信眾區

新年快樂

錯年份

想回到過去，讓止蝕不再繼續

回到過去

重見31000

新年快落

姐係仲要跌幾千點

汁總丫...

［02-01-2019］股市直擊+波神信眾區